行雷。估一間餐廳

係

銀！龍！呀！

屌你咁都負皮

俾啲支持同鼓勵啦

連港大笑話王既笑話都不如

有無咁差呀